914係咪冇行動？

我知道915民陣係重要
但之前推嘅914行動好似無晒影咁
係咪真係冇曬？

真心一問

721 831

914天水圍親子遊行
915民陣大遊行

天水圍

天水圍呀

推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！